# Strategie für neue Coins/Tokens auf Binance

`##Description##: Wahl des besten Zeitpunktes für einen Kauf`
`##Type##: article`
`##Locale##: de-DE`

`##Picture##:1080:552:cover-strategie-fuer-neue-coins-tokens-auf-binance:webp,png:Strategie für neue Coins/Tokens auf Binance`

[Binance](BINANCE_URL) listet immer wieder neue Coins/Tokens für den Handel. Ich selbst verfolge die Strategie, dass ich nach dem Listing für einen bestimmten (meist kleineren) Betrag die neuen Kryptowährungen erwerbe. Der Wert schwankt, je nachdem wie gut ich das Projekt selber finde, jedoch erwerbe ich immer neue Coins, da [Binance](BINANCE_URL) selbst nur Projekte aufnimmt, die sie selbst beurteilt und für gut befunden haben.

Die Strategie hat sich bis jetzt stets bewährt und konnte dadurch immer einen guten Wertwachstum erzielen.

Binance kündigt die Aufnahme neuer Tradingpairs ein paar Tage bis wenige Stunden vorher an.

Solltest du noch keinen Binance-Account haben, [kannst du dich hier registrieren](BINANCE_URL) - Bei der Registrierung über diesen Link erhältst du Zugang zur VIP-Gruppe mit zusätzlichem Support. [Mehr Infos hier](/support/vip-gruppe/).

- [Der beste Zeitpunkt](#der-beste-zeitpunkt)
- [Beispiele](#beispiele)
- [Meine Strategie](#meine-strategie)
- [Wichtiger Hinweis](#wichtiger-hinweis)

## Der beste Zeitpunkt

Nachdem ein neuer Coin/Token online freigegeben wurde, setzt ein [FOMO-Effekt](/krypto/abkuerzungen-definitionen-und-begriffe-der-kryptowelt/#fomo) ein. Die Tradingteilnehmer verhalten sich also, als wäre nur eine begrenzte Anzahl verfügbar und sind bereit, die neue Kryptowährung auch für einen überteuerten Preis zu erwerben. Das lässt den Kurs enorm ansteigen.

Ein paar Tage nach dem Listing sinkt der Preis wieder ab, was es nun weitaus attraktiver für einen Kauf macht.

## Beispiele

**RAMP-BUSD**<br />
`##Picture##:236:301:ramp-busd:webp:RAMP BUSD`

**OM-BUSD**<br />
`##Picture##:237:299:om-busd:webp:OM BUSD`

**POND-BUSD**<br />
`##Picture##:236:297:pond-busd:webp:POND BUSD`

**FIS-BUSD**<br />
`##Picture##:238:300:fis-busd:webp:FIS BUSD`

## Meine Strategie

Bei neuen Listings gehe ich folgendermaßen vor:

1. [t.me/binance_new_pairs](https://t.me/binance_new_pairs) oder [t.me/binance_announcements](https://t.me/binance_announcements) folgen, um Infos über neue Tradingpairs zu erhalten.
2. [Euro-Guthaben aufladen](/krypto/binance/guthaben-ueber-konto-aufladen/), falls nicht genug verfügbar ist. Solltest du noch kein [Binance-Konto](BINANCE_URL) haben, kannst du [hier eines registrieren](BINANCE_URL).
3. Die Euro in [BUSD](/krypto/abkuerzungen-definitionen-und-begriffe-der-kryptowelt/#busd) oder [USDT](/krypto/abkuerzungen-definitionen-und-begriffe-der-kryptowelt/#usdt) tauschen (z.B. über Convert/Spot). Der Grund hierfür ist, dass neue Listings stets zu BUSD/USDT gehandelt werden können.
4. Den Wertverlauf des neuen Pairs */BUSD bzw. */USDT die nächsten Tage beobachten und dann einsteigen, sollte sich abzeichnen, dass sich die fallende Kurve einer fiktiven Asymptote nähert (Begradigung des Kursverlaufes).
5. Alternativ kannst du auch eine Limit-Order für eine von dir zuvor festgelegten Preis setzen.

## Wichtiger Hinweis

- Die oben erwähnte Strategie verfolge ich, kann aber nicht garantieren, dass diese immer erfolgreich ist. Bitte bedenke, dass das Handeln mit Kryptowährungen [immer mit Risiko verbunden ist](/version1/risiken-beim-spekulieren-mit-kryptowaehrungen/).
- Je länger du wartest, desto mehr unterwirft sich der Kursverlauf der allgemeinen Krypto-Stimmung, ein Anstieg oder ein noch weiterer Abfall ist somit nicht unwahrscheinlich.

[➡️ Weitere Artikel zu Binance](/tag/binance/)

`##Include##: _crypto-disclaimer-de`

`##Tags##: binance listing strategie krypto`
